怎麼才算是黃絲?

怎麼才算是黃絲?
1.要在武漢肺炎時留在家中
2.要在空閒時推連登行動post
3.要在討論時使用不推文
4.你不能到外國買口罩
5.你不能乘搭黨鐵
6.你不能到餐廳吃飯，你要全家都在家中進食
7.你不能批評黃店難食，要給黃店有足夠的機會改進
8.你不能行山或出街
9.在連登討論其他主題時，你不能推上熱門，熱門要全部是行動po，最好就把時事台以外的po都刪除
10.黃絲KOL吃人血饅頭，你不能揭穿他們，要讓他們順利cap水
11.你不能批評黃絲
12.你要把中國每個企業都抵制一遍，最好把奶共的外國企業都抵制一遍，然後再光顧黃色經濟圈，這樣才是真黃絲，否則cctai會認為你是五毛
13.你在做運動時不能除下口罩
14.你要允許cctai拉你po
15.務必遵守以上守則，否則即使你上街遊行了，cctai也會說你是港豬，說你是PR公司打手，說你五毛。cctai總是可以找到一條理由來說明你不是手足。

16. 黃絲=/=yellow nazi

睇多啲咸書

講定先 樓主係好出名既五毛、特務警察黎

請善用起底功能

我幫佢哋講埋
樓主分化撚

又係你
成隻弱智咁走入波台續個續個屈毛

拉

佢唔係曲咩

係..突然醒起
柒咗....
拉...

17. 你必須要攬炒

（但又唔比人唔戴罩)

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

成日狗咬狗
學下人地藍屍無論做乜都係團結一致